一人放N句歌詞上黎

搭緊車好悶，俾我估下係咩歌仔

失戀的故事同樣的拆墮

你能對我講曾真心喜歡著我
亦已真心不喜歡我還求甚麼

第一首係失戀王

第二首好似未聽過